721元朗鄉黑傷46人只拉11卒仔冇主腦 727已經13人連遊行發起人

警黑合作完美發揮

727明明一個街坊都冇誤傷

我鄧班街坊唔抵